會德豐與「撐警吳光正」割蓆，點解美心唔割伍淑清蓆？

會德豐前主席吳光正今日發表聲明譴責示威者，吳宗權指，聲明由其父親吳光正私人辦公室發表，他演釋的僅屬於個人意見

##########

點解美心唔同伍淑清割蓆？

公平d講
其實割過 出過聲明
不過無人理

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

割過啦

即係呢家玩法係搵個退休既譴責示威奶共
然後現任就割席扮無辜？

人地吳光正出聲明咋

有冇去聯合國作故仔

又話放棄年輕人？

美心只係割條老野
但好似冇割言論

其實出過聲明割